На бэк-енда использован Spring boot, фронт - angular. 
Конфигуратор кинотеатра - это файл "cinema.txt". Места должны быть упорядочены, как в примере.
База данных - файл "data.txt". Туда просто сериализуется двухмерный список, текущее состояние кинотеатра. 
Вообще над работой с бд не заморачивался. Если нужно - могу допилить.